9月27 新屋嶺人權集會

日期: 9月27日

地點: 中環愛丁堡廣場

時間: 730pm

光復香港 時代革命

612

721

811

831

927

928

929

10月1

新屋嶺義士唔係condom

全面收回暴動定性

釋放所有被捕義士

嚴懲黑警濫權

聽日見

推